蝗狗個華拉尼真心好廢

比人係後面唔小心勾下腳就跌低，攪到二打一，累人累物。身體咁弱就唔好玩運動啦

同意 正常有練開既球員 俾電鋸鋸幾下都應該要無事 依家踢一踢就跌 垃圾

系

人地都係後面勾佢腳啫，咁小事都跌

唔掂得去打桌球啦

Yes

估唔到馬些路都係咁廢

佢係廢

如果咁講蘇9會唔會係最廢？冇掂到都好似發羊吊咁

睇巴同皇嘈真係好撚過癮